msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Gtranslator 2.91.7\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "Zerotier is an open source, cross-platform and easy to use virtual LAN"
msgstr "Zerotier是一个开源，跨平台，而且适合内网穿透互联的傻瓜配置虚拟 VPN LAN"

msgid "Auto NAT Clients"
msgstr "自动允许客户端NAT"

msgid "Allow zerotier clients access your LAN network"
msgstr "允许Zerotier的拨入客户端访问路由器LAN资源（需要在 Zerotier管理页面设定到LAN网段的路由表）"

msgid "Create or manage your zerotier network, and auth clients who could access"
msgstr "点击跳转到Zerotier官网管理平台，新建或者管理网络，并允许客户端接入访问你私人网路（新接入的节点默认不允许访问）"

msgid "Interface Info"
msgstr "接口信息"

msgid "Zerotier access control"
msgstr "Zerotier 准入控制"

msgid "Manual Config"
msgstr "手动设置"

msgid "Moon Server"
msgstr "Moon 服务器"

msgid "Configure ZeroTier Moon server to provide relay service for your network"
msgstr "配置 ZeroTier Moon 服务器为您的网络提供中继服务"

msgid "Moon Server Configuration"
msgstr "Moon 服务器配置"

msgid "Enable Moon Server"
msgstr "启用 Moon 服务器"

msgid "Enable this device as a ZeroTier Moon server"
msgstr "将此设备设置为 ZeroTier Moon 服务器"

msgid "Moon Server Port"
msgstr "Moon 服务器端口"

msgid "Port for Moon server (default: 9993)"
msgstr "Moon 服务器端口（默认：9993）"

msgid "External IP Address"
msgstr "外部 IP 地址"

msgid "External IP address for Moon server (leave empty for auto-detection)"
msgstr "Moon 服务器的外部 IP 地址（留空自动检测）"

msgid "Generate Moon Config"
msgstr "生成 Moon 配置"

msgid "Generate"
msgstr "生成"

msgid "Generate Moon configuration file"
msgstr "生成 Moon 配置文件"

msgid "Generate Moon configuration file based on current settings"
msgstr "基于当前设置生成 Moon 配置文件"

msgid "Could not detect external IP address. Please set it manually."
msgstr "无法检测外部 IP 地址，请手动设置。"

msgid "Moon configuration generated successfully! Moon ID: "
msgstr "Moon 配置生成成功！Moon ID："

msgid "Moon configuration generated successfully!"
msgstr "Moon 配置生成成功！"

msgid "Moon Identity"
msgstr "Moon 身份标识"

msgid "Moon server identity (share this with clients)"
msgstr "Moon 服务器身份标识（分享给客户端）"

msgid "Download Moon File"
msgstr "下载 Moon 文件"

msgid "Download the moon file to distribute to clients"
msgstr "下载 moon 文件分发给客户端"

msgid "No moon file generated yet"
msgstr "尚未生成 moon 文件"

msgid "Client Configuration"
msgstr "客户端配置"

msgid "Moon ID"
msgstr "Moon ID"

msgid "Enter Moon ID to connect to a Moon server"
msgstr "输入 Moon ID 连接到 Moon 服务器"

msgid "Add Moon"
msgstr "添加 Moon"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Moon added successfully!"
msgstr "Moon 添加成功！"

msgid "Current Moons"
msgstr "当前 Moon 列表"

msgid "Currently connected moon servers"
msgstr "当前连接的 moon 服务器"

msgid "No moons connected"
msgstr "没有连接的 moon"

msgid "Network Controller URL"
msgstr "网络控制器 URL"

msgid "ZeroTier network controller URL (use custom ztncui URL if available)"
msgstr "ZeroTier 网络控制器 URL（如有自定义 ztncui 服务器请使用自定义 URL）"

msgid "Use Custom Controller"
msgstr "使用自定义控制器"

msgid "Enable to use custom ztncui controller instead of official ZeroTier controller"
msgstr "启用以使用自定义 ztncui 控制器而非官方 ZeroTier 控制器"

msgid "Open ZeroTier network controller to create or manage networks"
msgstr "打开 ZeroTier 网络控制器以创建或管理网络"

msgid "Controller"
msgstr "控制器"

msgid "ZeroTier Network Controller"
msgstr "ZeroTier 网络控制器"

msgid "Configure ZeroTier network controller settings for ztncui or official controller"
msgstr "配置 ZeroTier 网络控制器设置，支持 ztncui 或官方控制器"

msgid "Controller Configuration"
msgstr "控制器配置"

msgid "Controller Type"
msgstr "控制器类型"

msgid "Official ZeroTier Controller"
msgstr "官方 ZeroTier 控制器"

msgid "Custom ztncui Controller"
msgstr "自定义 ztncui 控制器"

msgid "Select the type of ZeroTier network controller to use"
msgstr "选择要使用的 ZeroTier 网络控制器类型"

msgid "Official Controller Info"
msgstr "官方控制器信息"

msgid "Using official ZeroTier controller at my.zerotier.com - free for up to 25 devices"
msgstr "使用 my.zerotier.com 的官方 ZeroTier 控制器 - 最多 25 个设备免费"

msgid "ztncui Server URL"
msgstr "ztncui 服务器 URL"

msgid "URL of your ztncui server (e.g., http://192.168.1.100:3000)"
msgstr "您的 ztncui 服务器 URL（例如：http://192.168.1.100:3000）"

msgid "ztncui API Token"
msgstr "ztncui API 令牌"

msgid "API token for ztncui authentication (optional)"
msgstr "用于 ztncui 身份验证的 API 令牌（可选）"

msgid "Test Connection"
msgstr "测试连接"

msgid "Test"
msgstr "测试"

msgid "Test connection to the selected controller"
msgstr "测试到所选控制器的连接"

msgid "Connection test successful!"
msgstr "连接测试成功！"

msgid "Connection test failed. Please check the URL and network connectivity."
msgstr "连接测试失败。请检查 URL 和网络连接。"

msgid "Controller Access"
msgstr "控制器访问"

msgid "Access Controller"
msgstr "访问控制器"

msgid "Open Controller"
msgstr "打开控制器"

msgid "Network Management"
msgstr "网络管理"

msgid "Network Creation Helper"
msgstr "网络创建助手"

msgid "For ztncui: Create networks through the web interface, then join them using Network ID in Base Settings"
msgstr "对于 ztncui：通过 Web 界面创建网络，然后在基本设置中使用网络 ID 加入网络"

msgid "Steps to create a network:"
msgstr "创建网络的步骤："

msgid "Open ztncui controller"
msgstr "打开 ztncui 控制器"

msgid "Click 'Add Network' to create a new network"
msgstr "点击"添加网络"创建新网络"

msgid "Configure network settings (IP range, routes, etc.)"
msgstr "配置网络设置（IP 范围、路由等）"

msgid "Copy the Network ID"
msgstr "复制网络 ID"

msgid "Add the Network ID in Base Settings tab"
msgstr "在基本设置选项卡中添加网络 ID"

msgid "Authorize this device in ztncui controller"
msgstr "在 ztncui 控制器中授权此设备"

msgid "Visit my.zerotier.com and sign up/login"
msgstr "访问 my.zerotier.com 并注册/登录"

msgid "Click 'Create A Network'"
msgstr "点击"创建网络""

msgid "Configure network settings"
msgstr "配置网络设置"

msgid "Authorize this device in ZeroTier Central"
msgstr "在 ZeroTier Central 中授权此设备"

msgid "ztncui Installation Guide"
msgstr "ztncui 安装指南"

msgid "How to Install ztncui"
msgstr "如何安装 ztncui"

msgid "ztncui is a web-based network controller for ZeroTier that you can self-host"
msgstr "ztncui 是一个可以自托管的基于 Web 的 ZeroTier 网络控制器"

msgid "Docker Installation (Recommended)"
msgstr "Docker 安装（推荐）"

msgid "Pull and run ztncui container"
msgstr "拉取并运行 ztncui 容器"

msgid "Access ztncui at http://your-server-ip:3000"
msgstr "通过 http://你的服务器IP:3000 访问 ztncui"

msgid "Default credentials: admin/password"
msgstr "默认凭据：admin/password"

msgid "Manual Installation"
msgstr "手动安装"

msgid "Install Node.js and npm"
msgstr "安装 Node.js 和 npm"

msgid "Install ztncui"
msgstr "安装 ztncui"

msgid "Start ztncui service"
msgstr "启动 ztncui 服务"

msgid "Important Notes"
msgstr "重要说明"

msgid "ztncui requires ZeroTier One to be installed on the same machine"
msgstr "ztncui 需要在同一台机器上安装 ZeroTier One"

msgid "The server running ztncui will become your network controller"
msgstr "运行 ztncui 的服务器将成为您的网络控制器"

msgid "Make sure to secure your ztncui installation with proper authentication"
msgstr "确保使用适当的身份验证保护您的 ztncui 安装"

msgid "Backup your ztncui data directory regularly"
msgstr "定期备份您的 ztncui 数据目录"

msgid "This Device Node ID"
msgstr "本设备节点 ID"

msgid "ZeroTier service not running"
msgstr "ZeroTier 服务未运行"

msgid "This is your device's ZeroTier node ID - you'll need this when authorizing in the controller"
msgstr "这是您设备的 ZeroTier 节点 ID - 在控制器中授权时需要用到"

msgid "Quick Join Network"
msgstr "快速加入网络"

msgid "Enter a network ID to quickly join (will be added to the network list)"
msgstr "输入网络 ID 以快速加入（将添加到网络列表中）"

msgid "Join Network"
msgstr "加入网络"

msgid "Join"
msgstr "加入"

msgid "Network joined successfully! Please authorize this device in your controller."
msgstr "网络加入成功！请在您的控制器中授权此设备。"

msgid "This network is already in your network list."
msgstr "此网络已在您的网络列表中。"

msgid "Quick guide for creating and managing networks"
msgstr "创建和管理网络的快速指南"

# Lightweight Network Controller translations
msgid "ZeroTier Network Controller"
msgstr "ZeroTier 网络控制器"

msgid "Manage your ZeroTier networks directly from this router. Create networks, authorize members, and configure routes."
msgstr "直接从此路由器管理您的 ZeroTier 网络。创建网络、授权成员并配置路由。"

msgid "Controller Status"
msgstr "控制器状态"

msgid "Networks"
msgstr "网络"

msgid "Create Network"
msgstr "创建网络"

msgid "Network Name"
msgstr "网络名称"

msgid "My Network"
msgstr "我的网络"

msgid "Network created successfully!"
msgstr "网络创建成功！"

msgid "Failed to create network: %s"
msgstr "创建网络失败：%s"

msgid "Are you sure you want to delete network \"%s\" (%s)?"
msgstr "您确定要删除网络 \"%s\" (%s) 吗？"

msgid "Deleting Network"
msgstr "正在删除网络"

msgid "Network deleted successfully!"
msgstr "网络删除成功！"

msgid "Failed to delete network: %s"
msgstr "删除网络失败：%s"

msgid "Edit Network"
msgstr "编辑网络"

msgid "Private Network"
msgstr "私有网络"

msgid "Private networks require authorization for members"
msgstr "私有网络需要对成员进行授权"

msgid "Enable Broadcast"
msgstr "启用广播"

msgid "Network updated successfully!"
msgstr "网络更新成功！"

msgid "Failed to update network: %s"
msgstr "更新网络失败：%s"

msgid "Loading network details..."
msgstr "正在加载网络详情..."

msgid "Failed to load members: %s"
msgstr "加载成员失败：%s"

msgid "Network Information"
msgstr "网络信息"

msgid "Quick Setup"
msgstr "快速设置"

msgid "Enter a CIDR to automatically configure routes and IP pool"
msgstr "输入 CIDR 以自动配置路由和 IP 池"

msgid "Please enter a CIDR"
msgstr "请输入 CIDR"

msgid "Routes"
msgstr "路由"

msgid "Target"
msgstr "目标"

msgid "Via"
msgstr "网关"

msgid "No routes configured"
msgstr "未配置路由"

msgid "Add Route"
msgstr "添加路由"

msgid "IP Assignment Pools"
msgstr "IP 分配池"

msgid "Start IP"
msgstr "起始 IP"

msgid "End IP"
msgstr "结束 IP"

msgid "No IP pools configured"
msgstr "未配置 IP 池"

msgid "Add IP Pool"
msgstr "添加 IP 池"

msgid "Members"
msgstr "成员"

msgid "Member ID"
msgstr "成员 ID"

msgid "Authorized"
msgstr "已授权"

msgid "IP Address"
msgstr "IP 地址"

msgid "No members in this network"
msgstr "此网络中没有成员"

msgid "Edit IP"
msgstr "编辑 IP"

msgid "Delete member %s?"
msgstr "删除成员 %s？"

msgid "Member authorized"
msgstr "成员已授权"

msgid "Member deauthorized"
msgstr "成员已取消授权"

msgid "Failed to update member: %s"
msgstr "更新成员失败：%s"

msgid "Edit IP Assignments"
msgstr "编辑 IP 分配"

msgid "Enter IP addresses (one per line)"
msgstr "输入 IP 地址（每行一个）"

msgid "Member IP updated"
msgstr "成员 IP 已更新"

msgid "Member deleted"
msgstr "成员已删除"

msgid "Target (CIDR)"
msgstr "目标 (CIDR)"

msgid "Via (Gateway)"
msgstr "网关"

msgid "Leave empty for LAN route"
msgstr "留空表示局域网路由"

msgid "Target is required"
msgstr "目标是必需的"

msgid "Routes updated"
msgstr "路由已更新"

msgid "Failed to update routes: %s"
msgstr "更新路由失败：%s"

msgid "Both start and end IP are required"
msgstr "起始和结束 IP 都是必需的"

msgid "IP pools updated"
msgstr "IP 池已更新"

msgid "Failed to update IP pools: %s"
msgstr "更新 IP 池失败：%s"

msgid "Applying Configuration"
msgstr "正在应用配置"

msgid "Configuration applied successfully!"
msgstr "配置应用成功！"

msgid "Failed to apply configuration: %s"
msgstr "应用配置失败：%s"

msgid "Private"
msgstr "私有"

msgid "Broadcast"
msgstr "广播"

msgid "Unnamed"
msgstr "未命名"

msgid "Manage"
msgstr "管理"

msgid "Edit"
msgstr "编辑"

msgid "Delete"
msgstr "删除"

msgid "No networks found. Click \"Create Network\" to get started."
msgstr "未找到网络。点击"创建网络"开始。"

msgid "Not Running"
msgstr "未运行"

msgid "ZeroTier daemon is not running. Please start the ZeroTier service first."
msgstr "ZeroTier 守护进程未运行。请先启动 ZeroTier 服务。"

msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

msgid "Failed to refresh networks: %s"
msgstr "刷新网络失败：%s"

msgid "Failed to refresh members: %s"
msgstr "刷新成员失败：%s"

msgid "Network: %s"
msgstr "网络：%s"

msgid "Network ID copied to clipboard"
msgstr "网络 ID 已复制到剪贴板"

msgid "(LAN)"
msgstr "(局域网)"

msgid "Applying"
msgstr "应用"

msgid "Creating Network"
msgstr "正在创建网络"

msgid "Loading"
msgstr "正在加载"

msgid "Saving"
msgstr "正在保存"

msgid "Please wait..."
msgstr "请稍候..."

msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgid "Create"
msgstr "创建"

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "Add"
msgstr "添加"

msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgid "Untitled Network"
msgstr "未命名网络"

# Controller Not Available translations
msgid "Controller Not Available"
msgstr "控制器不可用"

msgid "The ZeroTier controller API is not available. This typically means your ZeroTier package was compiled without controller support (ZT_CONTROLLER=0)."
msgstr "ZeroTier 控制器 API 不可用。这通常意味着您的 ZeroTier 包在编译时未启用控制器支持（ZT_CONTROLLER=0）。"

msgid "Solutions:"
msgstr "解决方案："

msgid "Install zerotier-controller package: "
msgstr "安装 zerotier-controller 包："

msgid "Build Instructions"
msgstr "构建说明"

msgid "Use ZTNCUI (available in the ZTNCUI tab) for a full-featured web interface"
msgstr "使用 ZTNCUI（在 ZTNCUI 标签页中）获得全功能 Web 界面"

msgid "Use ZeroTier Central (my.zerotier.com) for cloud-based network management"
msgstr "使用 ZeroTier Central（my.zerotier.com）进行云端网络管理"

msgid "ZTNCUI"
msgstr "ZTNCUI"
